南韓綜藝圈醜聞風暴！車太鉉非法賭博 宣佈謝罪「退出手上所有節目」

韓星車太鉉因警方調查鄭俊英手機時，意外被挖出他疑似非法賭博消息，17日他發聲明認了與友人為了趣味打賭，有金錢往來，但當下就把錢還給對方，不過他身為公眾人物，把這些內容上傳到群組，讓他感到羞愧，他為了謝罪，宣布「退出手上所有節目」。

車太鉉承認和友人為了有趣打賭，但當下就把錢還給對方。

車太鉉和諧星金俊浩爆出涉嫌非法高爾夫球賭博，兩人靠著賭博各賺約6.75萬元台幣和7.8萬元台幣，今他發聲明承認為了趣味和友人打賭，但並非報導所說的在國外賭博，而是在國內為了有趣玩的遊戲，那些錢也在當時就還給對方，不過作為受到各位喜愛的公眾人物，被看到聊天室對話，讓他感到很羞愧，他對粉絲和《兩天一夜》的觀眾感到非常抱歉，他會退出所有節目。

不少人打邊爐都愛吃午餐肉，與香味滿溢的豬油渣炒飯是絕配。

所屬經紀公司也發官方聲明，「車太鉉現在已經承認自己所有錯誤行為，並且深刻反省之中。」並確認當下錢就還給對方，在海外賭博一事並不是事實。

車太鉉聲明：

大家好，我是車太鉉。首先致上歉意，我並非像報導所說在海外打高爾夫，而是在國內和友人間為了遊戲的趣味性打賭，且當下就馬上把錢還給對方。雖然是我們之間因為有趣而做的行為，但看到把這些內容上傳到群組的我，感到非常羞愧。

身為許多人喜愛的公眾人物，我認為這是無法容忍的，對於感到失望的粉絲，還有喜歡《兩天一夜》的觀眾們，真的非常抱歉。因為我讓其他成員們受到傷害，真的對不起，因此決定從所有節目下車，作為一個家庭的父親，對兒子及家人們非常抱歉，也一面進行反省。

經紀公司聲明：

大家好這裡是Blossom娛樂，因為車太鉉演員相關的事件讓大家擔心，為此致上歉意。現在車太鉉承認自己的錯誤行為，並進行深刻的反省。

關於報導的內容，是2016年發生的事，但是和報導不同，他沒有在海外打高爾夫一事。此外對於在高爾夫中的賭錢行為，只是與好友和同事比賽，實際上並沒有拿錢。單純是為了有趣，在遊戲過程有金錢的往來而已，也確認在當下就返還。

再次向所有人致上真心的歉意，並傳達車太鉉本人的道歉聲明，非常對不起。

今次有圖太易搵

想問下打golf賭下錢，道德上有咩問題？
係我睇唔明定點？

一條友爆手機就全世界都人人自危

我都唔明喺自己群講同fd對賭有乜問題

賭博唔係好嚴重下話

未仆街先摑自己幾巴
南韓做藝人同做耶穌差唔多
依條友識做人呀 到網民反你個陣你仲想退出目前節目解決都難

重點：南泡國On9

屌你個牛餐肉

同埋賭博又罪不致死
抖抖好快又出番黎

衰過大陸

要抖都on9啦

做乜尻 同fd對對賭有咩問題

韓國賭錢犯法。同埋係國籍法，喺境外賭錢都係犯法，唔理係咪外圍。

因為今次鄭俊英嘅電話有太多呢啲kkt紀錄，直接請辭節目暫停演藝工作，反而對自己影響最細。

不過韓國人都發現咁只係轉移大眾對金學義、張紫妍同勝利事件等等嘅背後人物視線嘅手段，覺得車可以繼續做節目架

唔通一個香港明星去波樓打波鐘又話要退出娛樂圈咩
係嘅話TVB大把人要退

excuse me... 個午餐肉係咩事
er... 賭博都唔係咁大件事啫

就嚟成個韓國演藝圈既人都退出哂

打波贏錢點會係賭博
side bet就真係賭喇

咁都非法正on9，同新年打牌贏錢有咩分別
個節目成日都玩零錢福不福，成個節目組拉晒啊笨

陰公囉

咁佢咁樣抖一抖出番黎贏埋道德分

就快打麻將都要退出娛樂圈

mahjong唔係賭博?

但好多泡菜走去澳門賭喎
哥啲又唔計？

成個大韓民國都係on撚99

兩人對賭 所謂賭牙鮫都難證明犯法 痴線 又唔係殺人放火強姦

比賽拎到獎金係佢地角度叫唔叫賭

係犯法架，不嬲法律同法例嘅嘢都有喺度，只係睇執法嘅難易度

足唔到 同埋唔足 唔代表唔犯法

車太鉉都幾精 自己請罪先

Bigbigchannel 直播藝人打牌啦

韓國啲濕鳩文化真係cls

屌你老母午餐肉

打邊爐好少會叫午餐肉食喎

午餐肉

其他po有討論，可能佢無得唔退出，因為係背後大人物要兩日一夜第三季同鄭俊英有關嘅人都出嚟做擋箭牌，唔係就第時無得撈。而家個節目都好有機會成個腰斬

足你老母咩
捉呀

依d就精 搞佢唔到

好小事

佢自己想放下假 退岀炸話

鄭俊英
隨時連命都無

破壞左一堆人搖錢樹

痴撚線 同friend玩有乜撚嘢問題 韓國網民仲戇鳩過香港連登仔

個午餐肉搞到我重睇成篇新聞 以為miss左咩

想知 完美男神 劉在石 會唔會有料比人捉痛腳

條友仔之前獲野咁都唔死仲有得做娛樂圈都奇蹟
而家仲要搞死兩隊紅撚到爆既bigbang同cnblue
Cnblue個個仲撚衰好搞唔搞搞件允兒
人地fans多撚到仆街真係一人一篤口水都浸撚死佢 佢太睇少毒撚既影響力

以車太鉉既地位 抖一抖出返黎 乜事都無啦

其實韓國一般人未必覺得有問題
佢哋一出國都鍾意入賭場
依家只係背後有班人不停搧風點火
想拉更多人落水

大神唔衰得
如果連佢都有黑幕爆出黎成個南泡娛樂圈真係收得皮

郭富城阿叻個啲咁鐘意賭馬先真正教壞人

公道啲bigbang唔係佢搞死
佢都係勝利條支線黎

睇到好肚餓

即係玩啤牌打牌都算非法賭博？

我覺得大神唔會有痛腳比人捉到
就算有，記者都唔敢報

以佢既地位
應該唔駛抖先岩

劉在石都衰 就好似信仰滅亡咁

兩皮港紙跌都跌咗喇佢地

依樣真 政府信唔過 警察信唔過 知名藝人信唔過
劉在石都衰應該真係收得皮 佢做咁多節目...誇張D講一衰10鳩幾個節目都要執

呢個阿叔乜水黎

我的野蠻女友 個阿叔囉

咁韓國人入澳門賭場賭錢係唔係都犯法？

係呀，不嬲法律就有喺度，係睇執法嘅難易度

紅撚到癲喎佢

係
好似衝紅燈咁
雖然犯法但好多人都會做又覺得唔係大問題

但而家係kkt講有留紀錄
衰衰地都認左佢好過第時先俾人捉痛腳

我的野蠻女友同極速緋聞個男主角喎

我已經覺得冇野係冇可能 人在高處可以有幾潔白無瑕 大家心照

而家真係只要有衰野爆出黎我都信
一陣整單劉在錫同王鼻子一齊叫雞
金鐘國搞細路仔，李光洙係共碟

韓國無賭場咩？之前見過有casino 姐係佢地既casino係無得賭？

唔撚好嚇我 唔想RM執粒

而家213得返咩人

有都會保佢掛

佢就醒啦 跟住抖一排又出返嚟 順便放假添

打邊爐落午餐肉會變到好淋

韓國大部分賭場專為外國人而設，韓國本地人唔入得。 得江原大世界賭場可以畀本地人入

南韓政界有大單野發生？

韓國人唔入得
入場前會check passport

光洙其實係韓國演藝圈咩地位

劉在石一撚定係好人 唔會有乜嘢黑幕

泡菜真係on9到痴線
呢啲咁少事就要退出
以死控訴就無人理

下南泡唔係玩花牌咩

咪又係賭錢

如果車太鉉咁都收檔
一陣爆單劉在錫疑在快餐店使用即棄餐具都應該仆街

是但搵個原因退出姐 因為可能仲有更多野爆

發生咗啦，文左膠衰咗兩單。所以呢排先咁多替死鬼出嚟

雖然唔鍾意韓狗 但呢單好小事喎

其實好小事啫下話 車太鉉又唔係強姦殺人行賄走私 唔通個個都要耶穌咁博愛孔子咁偉大克林頓咁誠實董永咁孝順關羽咁義氣先做得藝人？

垃圾國家，金玉其外敗絮其中，淨係識靠包裝呃人，同支那一鳩樣

玩賭博遊戲 喺香港過年個個都會做嘅野黎

之前劉在石食炸醬面果陣唔知做左D好細微既野都比網民鬧
有無人記得

韓仔演藝圈男星根本無一個係好人

符合蟈情

拎多咗張紙巾

仲有單係插住袋同長輩講嘢

識玩 反正兩天一夜都會收皮 依家退出 比人印象又好

國家法律問題
不過班韓仔網民都唔覺得係咩事
屌緊kbs係度轉移視線

犯法wor

無咩問題。韓圈生態。

下馬冷靜期後又可以做番，
以醉駕大概年半左右，
賭博可能三個月。

私底下賭錢啫 喺香港個個都係咁啦 麻雀魚蝦蟹咪又係咁

睇完呢個post......

我決定叫餐肉麵做下午茶!

先唔講韓國賭錢既問題

個油渣飯邊度有得食，好似幾正

呢條友呃飯食都呃咗好多年
當年套戲係紅全智賢 關佢咩事

笑死

泡菜d攻擊標準不嬲係痴撚晒線。

聽朋友講泡菜公眾人物賭博
幾乎等同香港藝人販毒，記住唔係吸毒係販毒

佢認私下遊戲玩住咁賭而唔係海外賭博，
差不多等於話冇販毒冇吸毒，
只認私下吸大麻，
請香港人原諒

與神同行佢真係無乜得發揮
成套戲都係拿埋口面一個樣

因為驚俾人爆單更大鑊嘅野
所以先搵小事自隊引退

其實想睇iu雪炫呢啲靚女有冇做愛片流出

係咪怕後面有更大鑊被爆 退定先
明哲保身

荷里活影星都有私人賭局
幾年前被人踢爆咗出嚟都奶撚哂嘢

都唔知憑咩可以立喺道德高地
女嘅上親節目好似做雞咁

wtf

車太鉉好似係演員？
係韓國 演員地位高過idol好多
好多時啲演員犯咗法/出去偷食之類，之後拍新戲，只要啲人覺得佢演得好，就會無視佢啲黑歷史

係一線演員

韓國人咁撚痴線嘅
道德標準高到上天喎

公眾人物乜都唔做得
平民就乜都得

佢地啲名好多都差唔多，驚認錯人
咁更加冇事啦，小事一樁，佢係演藝界地位又咁高
過一排咪又會出返嚟

嚴唔嚴重自己界定

人地國家有人地既法律。。。
南韓賭錢係犯法

點都要停咗演藝工作一排先嘅，避風頭又好點都好。而家啲人都唔太擔心車太炫會好大件事，只係等佢同兩日一夜呢個節目可惜。

同埋勝利事件莫講話背後嘅大人物，可能連李勝利好多罪名剩係得kkt紀錄唔夠有力，好多都未必入到。鄭俊英都因為剩係得kkt紀錄，最多判佢一年監

而李勝利、鄭俊英、崔鐘訓、李宗泫一個二個口口聲聲話會誠實接受調查，但到而家仍然係想有得撇清就撇清，想可以憢悻過骨或受最少刑責，執法部門又剩係做樣放軟手腳，又爆啲唔係重點嘅嘢出嚟轉移視線

睇嚟個個查完出到嚟，真係可以全職做黑社會大佬

如果有野爆出來覺得池石鎮&Haha最大機會

得罪講句，勝利把口咁叻，我覺得佢坐監/轉行 都會撈到風生水起

唔好有事呀大神

午餐肉正皮

叻條撚咩
唔係揹住bigbang個名邊撈到風生水起
最重要都係背後有金主啫

南韓大搞賽馬

好明顯係身有屎 認個細啲嘅罪費時啲差佬再查落去

屌 啲午餐肉搞到我好肚餓

我都唔明，打賭都算賭博？

打賭 鬥贏得多，原則上去酒吧玩飛標輸左飲酒冇分別

其實佢係幾勤力好學嘅，但無諗過係用喺呢啲地方度囉

佢仲有時間玩埋十字繡呀屌

咪撚戇鳩喇你
有邊個地方賭錢係合法
全部都要拎牌架喇
真係唔屌鳩你都唔得
係喇係喇以為IG FB見到有人打麻將鋤dee快啲報警添啊

又論用iphone 重要性

兩天一夜收得檔未？

一句講曬 韓國e個國家 垃撚圾

追韓星果班都係 完全無文化 。

有錢銀交易咪係賭 ，你幾大阿 咁嘅問題都要問

韓國d女 咪又係整容

南韓唔係三星既話應該會打緊內戰

香港係屋企打牌駛唔駛攞牌

可以入去宣傳下佢隻假藥

有錢銀交易

要阿 去馬會考牌

屌 好明顯係是但搵件泡狗明星自爆微不足道嘅料
目的都係轉移視線 等勝利單嘢凋淡姐
但泡狗on9在 搵件唔係算嚴重嘅事當係醜聞咁煲
搞到成件事愈柒姐
不過 崇泡撚應該唔會諗到 因為崇泡撚個個都無腦

真係慘，打吓牌都要公開道歉，又停工

私下打賭都非法

係因為鄭俊英事件太嚴重，邊個因為佢嘅kkt紀錄而開名都形象受損。不過而家韓國人經過朴瑾惠事件都知道好多媒體操作點樣轉移視線，佢地話韓國人已經識「多線憤怒」，唔會再咁易被媒體模糊焦點。

李光洙打飛機就有份

多線憤怒呢個詞語真係笑撚到我
泡菜人你係得既

最主要大家都係想講
佢只係私底下賭錢 又唔係買外圍
又唔使講到咁嚴重 最多都係罰錢
比較起佢班friend 又賣錢 又迷姦

哦

豬油渣炒飯邊到有得食？

但係劉在錫佢以前經歷過咁耐低潮期 又唔係一朝得志 意氣風發個種 自然更識珍惜唔會亂嚟 加上係入面打滾咗咁耐 知道名聲嘅重要 唔係都唔會咁謹言慎行畀人話零負評 我覺得佢瀨嘢機會唔太 就算係都唔會好嚴重個種

韓國真係地獄鬼國

講韓國犯法呢個事實得罪左你d咩

賭錢都唔得cold

CLS

影視圈隻隻雞唔通又有牌咩

韓國國民係禁賭㗎

有新加坡禁香口膠既例子
我覺得蝻泡禁賭係好小事

岩 搵得錢多唔捐D出去又話你唔回饋返個社會之類既野 買貴樓買貴車又會屌柒你,覺得你係逃稅 買進口車唔買國產車或者果D韓國重光紀念日之類既愛國日子 唔係IG到貼下愛國資訊又會比人屌到反皮

與神同行個消防員喎

其實做藝人就係娛樂大眾，被人鬧真係人工包埋，因為呢個世界有好多臭口狗架

只係如果佢地對藝人嘅道德標準，可以都同樣用喺政客同有錢佬度就好喇

有好多平民自己賭之後屌藝人賭

韓仔係一個道德標準好高而冇乜人會理既保守國家黎

允兒

俾埋題材佢都得 HaHa間鋪用走私牛 池石鎮夾𡊰竹股票經紀呃錢 宋智孝代言產品致癌 全昭旻被爆放蕩

最容易出事應該係池石鎮耳仔軟又想投資發達，好容易借個名比人去詐騙

其實金鐘國應該係距離呢啲野最遠嘅韓國藝人?
唔係做野時就去健身
D社都放棄跟嘅藝人

韓國真係垃圾國家
賭下錢都唔俾

新加坡本地人比錢就入得

咁少事化到咁大，區區幾萬蚊，仲要係講笑形式嗰隻即時俾返人，都搞到要退出有剩，咁想轉移視線不如下次話係鄭俊英手機群組意外發現外星人啦

痴線 咁又搞到咁大
泡菜國弱撚智

韓國都有賽馬，有冇得投注？堅唔識，同埋車太賢個金額好細咋喎，一萬幾千港紙，咁都比人圍屌，慘慘豬

無挑搞個SUPER7都比人屌到飛天
韓國人真係好撚ON9

韓國人都屌緊個法例on9,自己fd圍內賭都要咁大件事

韓國人可以投注賽馬，仲有得買彩票